[英皇電競菁英杯] 有冇巴絲未有組

今晚deadline但係仲差一個人
跪求一個中路／上路
排位白金以上

出去做小丑

屌起碼有得打先
128隊
勁多小學雞
輕鬆屌打

推

最高白金1中路巴打有興
但呢排無乜時間

今個星期6有時間就ok
屌玩d 濕鳩meta角就輕鬆贏
唔使練啦

補充番：
今個星期六，日打海選
理論上有128隊
打bo1一場定生死，打剩8強個8強會組聯賽打bo2
所以連贏4場就係8強，但當然邊有咁易入到8強
我地依d小薯
但係起碼有得玩先

唔想未打就自己認輸先
所以白金1都留下名啦
LOL團隊game黎
我都係得鑽5但係冇時間打上去

有性趣 但玩ad sup

咩牌位，留lol ID
我打ad得閒可以一齊玩下

Tg留咗

要返工不了

main sup

白金3 mid/ top
ok?

ps. teemo

仲報乜鬼 今朝睇成2百幾隊 後備啦你